屌你老味hkbn！！！

又上唔到網
原來日日都有人斷

我都上唔到

屌落親雨都係咁

dllm......以為得我係咁。。。

我屋企一到星期六日就狂斷或極慢

屌你老母，仲未上到網，係咪想變到people咁cut約潮

晏就斷完夜晚又斷！！！
hkbn我屌你老母！！！

閣下的香港寬頻家居電話號碼 2xxx xxxx 暫時未能正常運作，服務將儘快回復正常，不便之處，敬請原諒。

電話都斷鳩埋

電腦上唔到網

我市區公屋又冇事喎夜晚，日頭返工冇人用唔知

屌我都係 打算轉pccw

有冇巴打仲係未上到？

唔覺有斷過

屌佢老味 全日都上一陣又斷鬼死咁耐 依家又上唔到

咩區咩樓？

仆街喇 月尾就係3台轉過hkbn

諗住下載迷片但得個100幾Kb/秒 想打下丁都唔得